他不愿透露确切的营收情况，也不愿透露这些合作关系对出版商整体营收的贡献。 灵魂出版公司是如何通过社交媒体生活hack病毒式传播的平台增加收入的 
 目前还不清楚《每日通话者》报道的具体内容是什么，除了韦弗在休病假后的报道。 林肯计划公开宣称对韦弗文本的无知被泄露的通信削弱了|克里斯·约翰逊| 2021年2月9日|华盛顿刀锋 
 那一刻我意识到，不是每个人都有完全相同的观点，不是每个人都有完全相同的教育背景或完全相同的特权和幸运的生活。 当麦迪逊·考索恩感到“隐形”|尤金·罗宾逊| 2021年2月9日| 
 在书中的几处，鲁芬打断了幽默，承认她的许多家庭经历，当以这种方式加起来时，是一个沉重的负担。 深夜电视明星安布尔·鲁芬和她的姐姐合著了一本关于种族主义的书。 是的，这很滑稽。 Hau Chu | 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 确切地说，只有3分，而不是堪萨斯城肯定希望得到的7或8分，但踢球的哈里森·布克(Harrison Butker)在52码外的一脚射门表现不错。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 当飞机入水时，它的确切位置就已经知道了。 繁文缛节和黑匣子:为什么我们在2014年不断“失去”客机 
 他会告诉你为什么成为一名警察，用的词和德普利莫和他们的许多同事使用的一模一样。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 在他身后站着一群五年级的男孩和两个二年级的女孩，他们都戴着一模一样的黄色帽子。 连小学生都在抗议加纳被杀|凯特琳·迪克森| 2014年12月6日|每日野兽 
 库珀让小亚历克西斯在加纳被钉住的地方拍了张照片。 “我不能呼吸! “我不能呼吸了!” 《警察文化的道德控诉|迈克尔·戴利| 2014年12月4日|每日野兽 
 虽然很难估计确切的数字，但每年有成千上万的美国人因为索赔延误或被拒绝而死亡。 我的保险公司杀了我，尽管有奥巴马医改 
 随着一家又一家公司的出现，我们能够对它们的数量形成一个相当准确的估计。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 一种纯粹而简单的“真空”方法——与“精神同化”正好相反。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这不是它的原话，但它用尾巴拍打着桌子，发出一声长长的嗥叫来表达它的意思。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 这不是他的原话，但我从他的眼睛里看到了答案，因为他爬得更高，离我的眼睛很近。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 把这些建议带到文本中，他们帮助确定每行中“bells”这个词出现的确切次数。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)